有冇人會信呢啲秘方

手字幾靚

個湯應該幾辣

個阿伯一片好心啫，佢哋嗰代好窮，9年免費教育都無，一成年就被養兒防老父母推出去做工廠搵錢養家，為左養妻活兒買樓，唔少都要打兩份工，根本無時間進修，而且當年得好少電視台選，無網上，眼界被局限，佢哋都未必想，佢哋都想見識多啲世界，佢只係想少啲人中招，點都好過啲廢老唔戴口罩周圍咳

你可能讀好多書，覺得自己好叻，但老實講，社會學歷競爭只會愈來愈激烈，過廿年後可能最少要master先有香港社會入場券，然後你下一代上網笑你，串你只係得bachelor level咁低，連人工智能都唔識編程，話你正廢老，你會有咩感覺？

不過見佢啲字寫得咁靚
應該真係有試過

九龍阿伯聽聞好似係有朵